【3d print玩具】黑龍角wip

30週年整隻黎賀下

好勁

拖左3個月先上完色

印到最後樹脂都用晒, 所以隻翼改用fdm印, 所以表面比較粗糙

2邊手腕因設計問題愈玩愈鬆, 搞到而家拎唔起把劍

本來想儘量還完動畫, 但有啲位變型合體好麻煩, 所以同動畫有啲出入
順便貼埋整既吉姆頭

多謝收看, 請支持下小弟新開既ig